{
    "question": "Apa tujuan kalimat dalam poster dibuat singkat.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>agar dapat dimengerti banyak orang</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-agar menarik orang untuk membacanya dan lebih <strong>to the point</strong> dan langsung <strong>menjuru ke inti</strong> yang ingin disampaikan poster tsb</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantuu:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "42-sebutkan-langkah-langkah-dalam-membuat-komik-43-sebutkan-je-748",
            "question": "42. Sebutkan langkah-langkah dalam membuat komik?     43. Sebutkan jenis jenis komik yang kalian ketahui?\r\n44. Jelaskan secara singkat ciri khas atau karakteristik gaya menyanyi lagu daerah yang berbeda-beda\r\ndan terbagi menjadi 3?\r\n45. Jelaskan secara singkat yang kalian ketahui tentang keunikan dalam memainkan alat musik\r\nTradisional ?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>42.menentukkan judul/tema</p><p>menulis isi/mengenai pencipta penulis komik</p><p>menyusun alur cerita</p><p>43.komik potongan</p><p> komik online</p><p>komik tahunan</p><p>komik ringan</p><p>44.gaya lokal, gaya individual, gaya periodikal</p><p>45.mudah dimainkan</p><p>semoga bermanfaat!</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "9-setiap-peserta-musyawarah-memiliki-persamaan-hak-dalam-hal-676",
            "question": "9. setiap peserta musyawarah memiliki persamaan hak dalam hal ....    10. contoh hasil keputusan sendiri adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>9. Memberikan pendapat</p><p>10. Mengikuti pertandingan bulu tangkis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Musyawarah berasal dari kata Syawara yaitu berasal dari Bahasa Arab yang berarti berunding, urun rembuk atau mengatakan dan mengajukan sesuatu.Istilah-istilah lain dalam tata Negara Indonesia dan kehidupan modern tentang musyawarah dikenal dengan sebutan \u201csyuro\u201d, \u201crembug desa\u201d, \u201ckerapatan nagari\u201d bahkan \u201cdemokrasi\u201d. </strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "d-milik-pihak-pihak-yang-bumi-air-dan-kekayaa-n-ya-sebesar-besar-568",
            "question": "D. Milik pihak-pihak yang    Bumi air dan kekayaa\r\nn\r\nya\r\nsebesar-besarnya untuk ke\r\n4. 33 ayat (1).\r\n3. 33 ayat (2).\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>33 ayat (2)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semangat ya Kak </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-berikut-ini-adalah-jenis-kritik-karya-seni-yang-disampaikan-o-242",
            "question": "14. Berikut ini adalah jenis kritik karya seni yang disampaikan oleh Feldman (1967), kecuali    A. Kritik populer.\r\nB. Kritik jurnalistik\r\nC. Kritik keilmuan.\r\nD. Kritik pendidikan.\r\nE. Kritik kebudayaan.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karrna kritik kebudayaan memiliki jenis karya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-mancanegara-dibagi-menjadi-tiga-jenis-yaitu-tari-tunggal-t-303",
            "question": "Tari mancanegara dibagi menjadi tiga    jenis, yaitu tari tunggal, tari berpasangan,\r\ndan tari berkelompok berdasarkan...\r\nA. Jumlah Penarinya\r\nB. Konsepnya\r\nC. Jumlah Penontonnya\r\nD. Keunikannya\r\nE. Keindahannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. jumlah penarinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maafklusalah:s</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "con-dolore-dinyanyikan-dengan-549",
            "question": "Con dolore dinyanyikan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>con Dolore dinyanyikan dengan sedih</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadikan jawaban yang terbaik</p><p></p><p>jangan lupa follow</p><p></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nada-yang-digunakan-dalam-tangga-pentatonik-berjumlah-195",
            "question": "Nada yang digunakan dalam tangga pentatonik berjumlah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>7nada do,re,mi,fa,so,la,si</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>5 nada</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Skala pentatonik atau tangga nada pentatonik adalah suatu skala dalam musik dengan lima not per oktaf.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-beberapa-dukungan-yang-telah-di-beri-oleh-pemerintah-unt-931",
            "question": "Sebutkan beberapa dukungan yang telah di beri oleh pemerintah untuk pengembangan seni dan budaya Nusantara    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pemerintah memberi banyak dukungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perkembangan-seni-budaya-nusantara-perlu-di-dukung-dengan-cara-939",
            "question": "Perkembangan seni budaya Nusantara perlu di dukung dengan cara?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Melestarikan dan menjaga bidaya nusantara. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu.  Maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 mengadakan pameran budaya, dan memplajari budaya asing</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-faktor-faktor-yang-harus-dipenuhi-untuk-mengha-181",
            "question": "Berikut ini adalah faktor-faktor yang harus dipenuhi untuk menghasilkan keahlian yang baik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>berusah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p>berusaha</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}